26學牌保險邊間平？

岩岩pass咗強制
已經睇中架2手既150cc俾埋訂
下星期就可以攞駕駛執照

想知有無平過鴻朗問左$3880

各師兄請出招

屌，又負皮

可以俾啲建議？

咩傑？

up

公價3千8
要平就P先買

原來係公價，好的師兄

其實學牌就出車有咩好處

有車有咩好處? 如果夾到返工放工時間 條路又無禁學 你咪早幾個月有車用

慳番 操車嘅錢直接出價車 直接熟悉佢嘅性能

其實學牌車上唔到公路入唔到隧道都冇乜用

冇乜26路面經驗就出車

你咁講唔洗揸出街啦

樓主個姓氏係咪好冷門

我姓阮關你咩事？

Ok

報上名來

你估下

淫賤大塊田？

無經驗>唔出得車>無經驗>唔出得車

笑左
咁講P牌都一樣

戇尻
你一出世唔識揸筆寫字
你買支筆練寫字
係咪未學行先學跑？